有ST9中左武肺!!!!!!!

武漢肺炎︱先達3店員中招 衞署被記者追問才披露 租戶轟瞞疫感徬徨

衞生署今日（11日）在傳媒提問下才承認，旺角先達廣場有1名租戶確診武漢肺炎，而該名租戶的家人以及鄰舖2名店員亦初步確診。記者傍晚到商場視察，現場未見確診通告。多名店主均指確診店舖是地舖「Cyber Shop」，另一間則懷疑是相隔數個舖位的「三洋維修」，兩間店今日都未有營業。有附近租戶批評。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

有附近租戶批評衞生署和管理署由昨日至今都未有任何公佈，感到徬徨，已預約今晚接受檢測。

於確診地舖斜對面的「忠威維修」租戶蘇女士指，Cyber Shop昨日仍有營業，未知是否已消毒清潔，對衞生署和管理署遲遲未作任何公佈感到不解，「從來（衞生署）都冇人嚟過，所以都唔知真定假，都係懷疑，直到今日新聞公佈⋯⋯有衞生署嚟清潔大家都識得防範吖，唔返屋企或者做啲嘢，而家咩都冇，有。。。。。。。。。。。。。。。。。

先達群組

黑社會群組